美心蛋糕， 好味到黃絲都幫襯啊！

關西事，個BB自己走去買

你又知佢黃?

morning sir, 屌完差婆無野做牙？

五毛推po注意
dont make stupid people famous
善用不推文功能

貼光復香港標語，偽藍

樓主似乎有唔少時間，唔知retweet咗未？

做得好！有餅卡緊係換盡佢啦唔好蝕俾美心

Ching組團去幫襯燉？好怕班黑暴

鬥死班偽黃佢！
邊個夠我黃

分化撚收爺啦

伍淑清唔代表美心

Po翻原link未

*收嗲

宜家收你阿爺啊，唔收爺收乜撚嘢嗲啊？

bluec

好多人以前有餅卡未食哂

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
沙洛文-卡勞
(會員#1426)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

可能啦

我懷疑隻貓多d

點解唔完全封鎖晒#123？

藍絲老爺奶奶買唔得既
餅卡換唔得既
咁得閒同bb鬥黃，做左任務未？
不堆文回應五毛
感謝